典解拎住麥巴比卡雲尼迪馬尼馬嘅PSG歐聯會咁廢

艾馬利

因為有尼馬阻住哂

又串我地愛蛇？

歐聯球隊後隊邊有阿根庭咁癈

中後場太廢

十幾年前皇馬六條煙都唔係贏好多冠軍

牙仙奴會幫愛馬利伸冤

後防

下季帶阿仙奴拎歐霸

證明愛美麗真係好撚廢

卡雲尼第二球..係巴黎射十腳都唔知有冇一下中龍

曼聯

人哋今季47場入40球

因為尼馬係老鼠屎

出尼馬等於踢少個

雲加

睇完咁多場

尼馬
美斯
牙朗
麥巴比
牙蘇
盧卡古
哈利卡尼

相比之下尼馬真係唔算最top

尼馬季初搶12m 已經搞亂左個party
之後條女生日就開始唔踢/簡波踢

罪犯淨番2個，屁馬同愛美麗

冇睇波果班又賴尼馬
PSG次回合對皇馬冇尼馬一樣畀人技術性擊倒

又串愛蛇

系

因為佢哋都係體系球員 溫室小花
踢國家隊表現先好少少